表妹離曬罩

依個廣告好好笑

廣告入面個女仔有無人知佢係邊個？好有喜感XD

打手

喜你老母感咩
冇人會睇啊

原來是打手